本人絲打，求part time

本身有份正職，不過係番shift。最近財政困難需要急錢，跪求part time介紹

Ptgf

正經工作ok！

炒散

邊個話唔正經

好正經

唔係淨係男人咁講
D ptgf個個都話呢份係正經工作嚟

去酒店囉，長期請part time

搵part time 又利申性別
你都想人答你ptgf啫

唔係女仔就要做ptgf

ptgf係出路

咁做full time

有咩技能

做雞其實有咩唔正經
起碼唔係呃人

另一半唔係人？未來老公唔係人？

講邊方面

呢個想擺係最後考慮，本身自己做office都會貪靚gel下甲，未到最後都唔想卸甲

你返shift好難夾part time
down app揀時間炒散
或者揾私補啦

學歷唔夠做唔到呀😭

正職是什麼？～ 返shift

ftgf

樓主pm me
食飯/睇戲/唱k 500/hr

Call centre